緊急！號召群眾！求救！SOS！

各位巴絲打麻煩幫小弟做問卷啊
祝各位萬事如意！日行一善，我愛大家

求下大家啦